夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

殺蚊行動

唉...聽日先星期二咋

好想SL

指定動作!!

屌你老母

食完飯即刻訓左然後宜家好精神
聽日返十點

殺我

一齊

射波啦

支持你

幫我

不嬲都冇人

通頂直落返工

點捱呀

小熊

巨人出第二季 煲完先

me very sad
down巨人down唔到第一集

第二季第一集呀